[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4753）

快撚到

今晚大船全閪
格雷+利華+鳩柏+法撚

屌 食撚咗兩角 仆街

爽 垃圾情感注門興 又輸2k

報數區
-6k

-2.5k

報數 賭左成晚+675
屌你老母鳩柏

+927

唉

-400
得返60蚊

求派

法撚和執番條屍

屌你老母門興

-10k 點追

爆冷爆到傻

求派 有冇大戶

場場絕殺角

呢個月唔撚賭

嚇到標屎，翻身飛靠佢

復賽之後D賽果好難估
冇觀眾係咪真係咁大影響

allin rb

尻下尻下又一角

2.5k>110k 朝早上黎抽

派幾多 窮撚重傷

雲巴

比我乞中

好彩執返一注
但買多仔針左14000 屌佢老母

Lm

馬會唔開門拎唔到錢 數字遊戲

本來只輸4舊，3x1輸利華之後唔忿氣即場買門興再輸2k，點解自制能力可以咁差

無諗過鳩柏都會閪

閉門作賽真係對主隊極不利但盤口又好似無咩調整

利華今晚累左好多人

Q

加一...

今晚埋單 -12000

+400

失控緊

利華古遜

聽日真係all in追數

聽日 ALL IN 紅牛

慢慢啦

好撚黑 大注就輸 聽日諗住買rb 可跟我對家

我都輸到pk

慢慢追

唉 你都起碼正數

負數

我5係真既得蛇

我知想4 訓先

I聽日贏咗 睇吓派唔派俾你

-3k

你都唔係大戶 唔忍心祝贏

大有大玩細有細玩

都係想贏錢姐大家

祝贏希望聽日翻到身

贏咗派少少俾你

好啦 多謝先

到時自己睇po

聽日見

我地仲有聽日嗎？

利華

lm

屌你老母 加柏同利華一齊撚

輸撚死人，戒賭

昨晚 5注中2注

Me

琴日贏左少少

10 1 200

我了

我

我都輸到仆街 希望今晚啲波生性

我了 輸撚死

屌拉埋成晚贏得500 屌你老母尾注加柏 利華

蘇蛇

都好丫。有win

針完 多蒙特+1 / 利半大。/ 利cup
針三K

成日派錢咪又係比返狗會
抽人callg爽左佢算 5 1

識啲野lm

Hg spa 任揀 留tg book時間

戒色未

Btw呢幾日屌就2000樓下既女 等到馬會開門拎到錢就5000樓下既女 睇你緊唔緊火

不了 冇人生樂趣

Spa果啲遮晒樣

2000叫隻hg夠晒

18啦

就係講緊呢間 遮能晒樣 點入

雲巴好癲

留tg 約

一定唔係ad相架啦 但都唔差既

君悅個啲呢排好撚劣

等你帶隊算

今晚？

澳洲d g仲好屌啦..

...... 雲巴咁都中我 我不callg的 你再抽

106補上

你揀一個啦 廢事再抽

最近唔敢

一起身又失控

好難唔失控 由頭輸到尾

琴日幾場波正常應該輸到破產

追下盤買就可以

我多。。。。。

輸半姐都係
之後全下食晒全格

手足 same

無信嘉柏
0.5大 都冇 cls

0:0不如咪撚踢

起身屙個尿 睇一睇電話 尿都屙唔出

今晚有04 係咪回血注

屌咩
尻柏11.5 80幾先黎爆
利華16.5b同尻柏11.5s 2簡1 以為可以追角細

冇盤

拜輕鬆
你不如話垃圾門興

已經避開利華

尋晚雲達應該要嬴埋啦
利申 睇返精華only

想追數，RB 上盤穩？

讓1.25球

抽未

Ok

拜狗
雲達

Btw利華都要死

慘，又抽唔中

屌你老母

嘉柏算好啦 入唔到但起碼無俾對家入

0.5/1高水果時補飛都離到身

利華就...

點解

撚狗？

終於都理我以為你唔理我了

買rb既手腳今晚睇路啦
講左咩自己參透下

準備將今個月嘅錢買晒潘 豬王 。。。

解說。。。

當某場受注目賽事的球隊受到大量熱錢注入，結果必定然與你的期望不符合---梅利定律

尋晚德乙再追客隊

終於中

利華我屌你老母

我見你話blcok我 咁我咪block埋你

100k

1.9?

想要漢諾威多過rb

老友 終於見番你

想買聖保利 狗會又唔開盤

全黑

買RB上盤好定潘騎豬王好

屌你牙 我幾時有！

4747 #5

唔講經了 再見算

點睇你個FYY post又上熱門

白哥hoball

買潘收完錢買RB

杜盤 科隆盤？

1.65》1.9

買左未丫

1-0

師兄琴晚利華輸好多？

卡杜科

d人想討論就會上

RB邊撚到有資格讓到咁深呀 下盤未踢先GEL 派錢咁派

1.95

Abc我屌你老母

全南天龍快入多粒
轟左1b

輕鬆到

Rb真搞笑
主場淨係輸過一場 就係04
但和到拜

今晚想要04 x 賀芬

草皮

上次舐過野咪搞

全黑日記有更新！ 感動

針左

想訓身賀芬咸

有冇想要卡斯魯厄

潘狗食尾糊

佢去馬勁撚到

有無邊場角大介紹

馬仔上半場贏完 尾兩場又輸返出去

想買rb對家

Rb大波算
邊讓到咁深
哈化最近都唔廢

幾大先

哈化
卡斯
杜夫
科隆

rb -1
大波琴
聖角大

Rb啦唔洗問

DLLM潘狗輸騎豬王搞到贏少幾舊

4:2
5:0
3:0
6:2
仲唔係rb私家雞

要3.5了

入會幾錢

有冇水 昨日輸到仆街

遲啲就會變會俾錢

要*

Rb又似穿唔到盤

想戒賭

琴晚咁玩，今晚點買好

1陣哈化派錢? 受讓1.5/2

哈化唔弱

尋晚鳩柏利華
怕撚左大船

聖保利 三格角大
請跟我來

想問有冇RB同路

唔買盤了 有陰影 買大波

Rb強陣

尋晚個個覺得淺盤派錢果陣就直頭開對家贏
RB深盤無人敢要都係人棄我取了

跟！

有料

屌 對晒

Lm 留名學嘢

科隆果場 下半場先買入球大 勝率有99.99999%

哈化近況唔錯

等收錢

買咩大家

點買

支持大蛇

但應該頭關就斷

同路晒

試試佢

我係你即買3.5大

Rb大回飛!

Rb回到全世界都降盤

試試佢先

all in Rb 半大

愈回愈愛

嘩 大戶

贏3輸1

D馬好橙

200aud 左96
想cash out了

頭幾場 場場跑place

想中4關 求支持

有半格掛

6場6

大蛇

96算，同96有緣，我位置都九場中八場，埋單只執79蚊，注碼安排唔好

海登咸第一球@2.02

入左 推

尾2場對曬

買左半大了

96 Keep住落飛 後悔了

基爾 聖保利

半大已死

半大24

上場反cup太勁

同路 但係狗會唔開盤
直屌主勝

想屌基爾大波

法國哈化下半場先入波

波琴 海登fg

等半場完入大

細波細角日

角大已4

12點半 兩場上盤

聖保利今日唔刷角

rb

0:1

好似不嬲主場都唔刷

0-1

Rb

rb萊比錫！！！！！！！！

哈

德假客場勁到

RB 3.5s 個心震緊

集體下盤撚狗

Same

今輪冷

3球係手 點輸盤

一見到哈化有角都知咩事
幾秒後真係0:1

Rb正仆街

咁快又要嗌cup

求rb快手半大追數

已經贏左

德國波全下盤勁撚到

RB

上盤戰士又針

駛唔駛連開兩晚下盤咁撚惡呀
比條路行下好喎

齊心

讓兩球？

首都球隊係勁啲

上盤真係送錢比馬會...

讓夠3球

RB追和先 dklm

呢句真

未完場唔亂講野住

Rb咪尻啦

RB夠膽咪半場cup囉

客勝仲有4.2

深盤仲要落後 下盤gel頭算撚數啦

12.5s

主勝仲有1.58阿婆都識買送錢

Rb 3.5s 叫爆區

哈化仲邊有得輸呢個時候唔gel等幾時

波琴大波jump

3.5s

聖保利角大叫都無得叫

聖保利角呢

有無直播

漢狗冇角

我都講撚左RB何德何能讓咁深 我就買左下盤等派錢

聖保利刷角啦

垃圾桶強陣？

下盤夜

哈化應該會死守 入球細sure

同路問

德乙半和齊心聯

主NG1.19 ，依家入撚硬？

有大蛇出左角細 中到應

基爾組織幾勁德乙班霸

會唔會哈化NG

入一粒先啦拿拿聲

波琴半大未

聖保9.5b

rb似想輸多粒

有link嗎？

有冇link?

Rb讓咁多 哈

德甲真係痴鳩線 上場就大勝 零失球
狀態有冇咁飄

好暈...

啲人行住踢...

個個贏完同老婆啪啪啪興祝啊啪到腳軟

邊位大蛇？

海登 基爾 快入

RB Cup未？

呃第一球姐

一陣就反cup

西琴都4隻...

Rb半場cup先

rb快cup

尋晚見過利華仲唔怕黑咩

全下盤

何解D作客球隊勁左咁多

中立場啊

哈化勁撚到

rb應該1:1完 上盤早d訓啦

Rb認真未

聖保利想點啊

Rb比人撚

哈化易到

德乙2場買大就0角
冇買就4角 屌你老母

聖保利會唔會出到5.5都冇角

111 保利

想問聖保利果場點解即場角賠率停左成分鐘

cls紅牛係咁鐵頭功撞人個頭，宜加客隊2個腦震蘯離場

細撚到

終於1c...

終於1c st paul

1:1 ready

破蛋了

1-1

中

-11...

1-1!

1:1

見到rb有角就知有

兩個入波都角球

有角有入波

得一場有波入

正 1.9 倍半大 又45k

3.5細準備收皮

咁就半大

半大

海登12m

屌 買左3.5s唔夠兩秒有4.5買

96入未

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLL
1-1

有無半大手足一齊gel

半大cashed

又有角

唉3.5s

雲拿入下波先不如

海登12m！逼聖保刷了

半大1.9
上盤先1.95

德乙快大

3.5s 震過震蛋

串左其他場半大

Rb應該有角大掛

西琴入未

咪入

半大輕鬆到

missed

屌miss左？

德乙好假，唔中波都12M

12m唔入都算 角都無

等緊你失控

想俾機會佢刷都唔撚得

波琴 2.5b 集氣

12m都唔入 又冇c

射咗去大西洋... missed

我個海登第一球

性保利角大24

如果係海登嗰場都有機嘅撳屌

RB半主快

88

波琴係時候入波

德穴真係垃圾波黎

漢諾威比個角望下先呢

真

鬼佬

基爾刷撚到 但我on9買聖堡

漢諾威應該會半主
應該就入波

波琴 海登fg未

支持

聖保利唔能識刷

RB2:1

-11c

串左波琴半大 早知單頭

唔入都俾隻角嚟呀...

唉 平時好撚刷得 今日無角

RB輕鬆456 客隊無欲無求 下半場送幾粒

唔撚識賭德乙
平時買細波唔見你地咁撚靜

波又唔入角又冇
踢條撚？ 完場啦

波琴6c 聖保利1c

屌你聖保利我個大呀

屌你老母 德乙 玩控 三場半和？

基爾 海登入波未

波琴 13.5b/12.5s 買邊樣好

哈化死左好多個

Both

屌你老母基爾仲未入

冇撚眼睇 30分鐘1c

2-1

rb手足可以上水 抖抖氣

垃圾桶快456

皇賭會

都未撚cup

屌你老母波琴一粒都冇 on9?

Goal!!

球證係咁吹停 好撚憎呢啲濕鳩球證

快快手整多粒先啦

就

96中柱

係 郁下都吹 冇節奏

RB 12m

我都好憎 好影響個節奏

認真 96應該會半主
要買主fg就快

全半和 屌

半和左

波琴奇蹟半大好無

點解仲係1c...

聖保利 基爾獸

無眼睇
俾張黃牌都兩分鐘
都無踢過波

半和聯？

入啦德乙 屌你德狗食屎

波琴 半6全8?

刷角啦 屌你老母96

德穴唔響

拜仁勁過 rb 好多

屌你老母仲喺1角

波琴ccccccc

blocked

忍唔住睇聖堡果場發生咩事
屌 兩場係咁踢個波上天

手持rb半和半客gel得未

96！

69 1:0！！

乜能嘢聖保利

96 1-0

96

大波琴變細波琴 屌

聖保狗啲角好暈...

Rb刷刷下7c

炸

炸左

69炸乜

96係咪咁撚勁呀..jump

Rb 3球未

96 12m

Rb入波未

96都無入，

炸咩

係都要齊心00

40分鐘0角 識唔撚識踢波

要齊心00

點解上盤咁廢

炸wt dllm

力做半和

笑撚死我呀 中出面條柱

96 炸

RB 快撚d 2:1啦 屌曬你地班德國肉腸

屌你老母香港關係法都取消咗
重末入到波

rb咪撚半7c呀屌

Rb半主派500

炸你老母閪食緊屎

排

性保利咩玩法 踢緊波定打緊邊爐

rb好撚廢下

波琴又會唔會半7全8呢

半和4x1 fatfat

早啲瞓啦 垃圾波

細波琴3.5b 派50 頭5抽1

角大聯番黎了角大easy

波琴 12.5s 10 1 100

斷尻硬啦 我大RB 半場杯

睇緊講廣東話嗰旁述，佢買左大，食乍糊唔入，爆曬粗笑到仆街

聖保利成班中晒肺炎？

有

Rb 3.5s 10 1 100

好

半場就宣布輸左 玩角都可以咁絕望

屌你老母 再賭德乙斬手指 又齊心

聖保個爆炸頭係咁叫隊友吸大位...

德乙開咗波？

L你老母m 屌你老母ABC

rb全格 10 1 200

1

屌 就5.5都出黎了

半主24

德乙啲人踢波好閪茅

都唔識刷

2

半1全11有無可能

訓啦路b

Gchi

半和上樓啦屌你老母

德乙真係世界上最撚仆街最撚廢既聯賽

中硬

半和 10 1 sea love

未見過

啱

好似英甲 淨係踢上前
足球大倒退咁

乙組全部00 咁就半場

補4，唔入都補到入了

啲人好茅

買左咩

基爾個前鋒廢到唔能夠相信

7 7 1

下盤有運 中內柱彈出

Ho

笑鳩我啦

狼對曼城 我好記得

...

咁你都記得

爛仔波

聖保利個傻閪爆炸頭係咁叫隊友cup大位

你fans來

不過你回能晒塘了

師兄跟燒山搵食?

一係半7全10
一係下半場兩球
場場都係咁

冇睇 睇緊RB不過笑撚左

屌佢

戒賭好耐了 都係得閒上下水

條撚樣落到底線回傳俾中圈...

全10咁多 半7全8，9

gchi

波基兩隊搞咩 成個半場都高壓迫但冇乜威脅射門

你啱 場場都細

真係唔好星期三四再踢德國波，睇到頭都暈

買大波慘到

淨係得韓假德國波 睇到唔開胃

齊心力造半和

見到你我都唔胃

買哂大波

差96 生性啦

齊心聯？ 全部半和

Push

咁仲唔躝

rb場波下盤無得輸
rb個勢唔似入到兩球
分分鐘輸多粒下一隊入球客隊可入手

冇角

Rb2:1gaol!

哈化呢隊野
一係下半場贏幾球
一係就輸幾球
淨係踢尾45分鐘

漢諾威半 0全11

96終於中

96繼續呀！

Rb要屌

rb快入dllm

再炸我真係打柒得狗

96炸未

做半和做到
下半開波秒入
上半入左都炸9你

rb咪玩野

波琴！

咩料 一開波就玩左你叫佢咪玩野?

尼高斯文神奇更衣室?

德乙上半場00 下半場成日都秒goal定律黎

保利fg la
4場德國波 主隊齊贏

點解成日下半場先會入波

96!

基爾個2號韓國仔

海登快撚d
10 1 100

4

On

有冇咁橋更衣室出黎一齊入波呀

E

內定波

大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大

me

Rb2:1!

Rb爽手

Rb贏波 3抽1 $50

聖保連4.5都出埋

贏完未 呢排性交轉左運？

Rb jump

冇咗

RB RB RB RB RB RB RB RB RB RB RB RB RB RB RB RB RB RB RB RB RB RB RB RB RB RB RB RB RB 上上上上上上上上上上上上

失控

快啦RB

自從有返波賭 生活充實左好多 終於唔再係一個廢青

Rb goal! 2:1 下盤狗等死

琴晚睇完利華失控到而家

點解你成日報假

Werner不射男?

德國主場隊終於發威

倒乜撚嘢掛

買撚左佢入3球

你無病啊嘛傻閪

柏林下盤係咪100%

係

暫時係

RB上力未？

德乙下半場一定停角

99.9

哈化客勝係咁落飛

Rb2:1

96可否失一球被追平

ng了

RB唔入就俾人入啦屌 on99

柏林+1.25想gel了

rb係咪完左場

海登唔炒12m 收左錢啦

難 客太垃圾

96主勝1.07

rb on9

2-0

波琴2-0

基爾廢撚到

Rb快

買咗客勝準備瞓覺

1.75真係cls

Rb可以贏？

笑撚死

rb兩黃一紅

紅埋rb

紅撚埋牌 出事

RB rc

Rb rc

Rb賤種

早抖

出事🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

Rb 紅左仲勁 好快2:1

Rb唔想上第二

rb真係笑話黎

波琴角球可否冰到尾

柏林+1.25 cashed

卡斯

客勝3.6派錢？

RB
隊波同上場兩隊波黎

Rb ng

rush b

睇完上半場都覺得閪 下半場紅撚埋

哈化 波琴 NG

正所謂
人多手腳亂

週中啲德假真係假撚到
-1k5

卡斯追和

人少空位多

角球11.5b 有無機 rb

利華都係咁
根本就係打假搵食

2.2支持冰到尾

賣分rb

RB 三倍主勝，人棄我取！

聖保果場做乜9

陸克文根本垃圾黎

11

ＹＥＳ！！！

１：１！！！！！！！！！

唔好鬥氣啦

漢1-1

96 ?????????????

估撚倒又西

96閪撚埋 全下盤

好波 頂撚到完場

聖保啲角真係睇到燥

好彩跟你地補左3.5S 唔係今晚未到2:30 已經老破左

ＲＢ ＧＯＡＬ！！！！！！！！！！！！！

2:1

仲睇? 放棄啦

Rb2-1

on9哈化龍甩手

龍門柯蛋！！！！！！！

Rb 易撚到

假撚到
dllm

個龍做乜鳩假到

哇 個龍

你啱

on999999999

96都閪

全部繼續入呀 唔好停

上盤準備！ 一陣3:1

個龍對手... 專登

21有撚用咩

On9

RB 撚夠未
RC 左入波。。。
咁點撚樣刷角

打少一個仲勁

個龍收左幾錢

推波入龍勁撚到

RB 3.5s ，尿都瀨埋

放棄左已經..

卡斯頂住

rb個3號換左入場,比左張紙仔睇完
即刻肯攻

屌 瀨撚晒

咪撚贏波輸盤

Rb 96 2串1

2:2到我斬撚

老死...

好大機會WO...

哈化個龍

BUTTERKEEPER

好大機會2:1完

同路
兩場上盤都輸緊 點部署

刷番5角先

勁

誤中假球

個籠都買咗3.5B?

聖保利 3.5b

哈化4ng

好明顥個波唔係大力到令佢甩手
條友專登輕力拋個波後面

買哈化d傻9呢？

嘩 屌你老母，假得滯掛
隻手向後fing

好似中硬咁

10c

有無圖丫屌 得個講

解圍定射門

得聖保利個場係得2c...

3:1 搖撚準備

聖保個場做緊乜

如果呢場開到上盤 100%假波

究竟德甲假d定德乙假d

德甲級數都可以咁樣掉個波入龍

漢諾威入未

人地好似仲係嬴緊 咩料?

In左3.5b

3:1 ok？

德國波都假

3:1！

本是同根生

聖保利食撚屎啦 踢撚左75分鐘0角

Rb 96半格啦屌

買左聖9.5s但大注串左RB10.5s可以點部署。。。

基爾連C

波琴 ２。５Ｂ！！！！！！！！！！！

哈化亂撚到

96入一球贏半ok?

大波琴

基爾反cup?

半0全3 精神

Rb 3.5s

波琴半場1.5足水派錢到

海登冇撚響過

RB半格啦好無

3:1 rb搞掂

12m

哈化12m

唉屌 就係揀佢同rb 角大。。
而家仲要屌多4角

屌你老母波琴12c

漢6威 2-1未

12.5B 心郁郁

3:1!

屌奶咁都無

吹哈化進攻犯規喎

基爾 哈化4ng

想問問聖保利呢場係咪友誼賽黎？

Sorry睇錯

咪撚fake new啦

海登入波未啊屌你老母臭閪

衰過友誼賽

Rb 96入波啦

12m唔入

Block撚晒啲報假分撚樣

2:2 屌

聖保最後10分鐘狂刷得唔得

rb瘋狂刷角

RB比多粒

再係咁就破産

基爾可以試ng/14.5b

上啊

希望

我差佢１球

無入球啦 兩隊交完戲

werner廢撚到
上場帶帽 今場隱形

-7

快腳兩隊整多粒

Rb96死幾多人

痴撚線 1個都算 仲要幾個一齊

仲要入三粒

輸撚完未

here

紅完就即刻自製一粒收工 殺上盤3.5大

保利

未入姐

96 rb 基爾 ng

Rb3:1

傳中 傳正少少入撚左啦

有!

聖保利和頂住

波琴整多幾粒

你老味2打1唔諗住傳

角呀

依家咁樣輸2k

werner要追神射手就快啲入波啦

聖保利果場盲人足球

真！

波琴會和？

漢6威 1-1 100%了

德乙半一有冇開過上盤 屌

11c

RB RB RB RB RB RB RB RB RB RB RB RB RB RB RB RB RB RB RB RB 上上上上上上上上上上上

未射中過

基爾應該追和

換走左

德國波全下盤

波波池今日有出燈po

Why

漢諾威半一上盤屌你老母........

兩日剩係開到拜仁上盤半格，痴9線

燈到人哋走埋

德國d上盤西撚到

師兄買咗乜？

3:1 2:1未

角12.5b RB盤

未

海登

12碼
哈化

2:2

12M

Boom

呢鋪真係12碼

12M 哈化

屌 missed!

變角ok

Missed

都話上盤輸死人

23倍cup !

半一上盤俾狗屌

咁唔該開2:3

2-2

追平

送12m 玩西咩on9 屌你老母rb

Sure

下盤gel得未

傻閪先買上盤

14.5b

比多兩隻角球嚟啦

我係傻閪

紅牌12m

食撚屎

德國波上盤真係搞唔掂

真 琴日比晒啟示

dllm RB同拜狗正一撚屌

下盤gel

2-2RB

哈化贏埋佢

me 2

3:2派100

哈化5ng

肺炎後一開返波全部都搵食波
上盤西到

碌民

Hi

rb 14c 10 1 100

3:2 撚9上盤

收起哂前鋒
又打少個
下盤邊有得輸

0230有場100% 重心

2:3
51 100

3.5s頂撚到最尾....

快

日

今日笑話:RB讓兩球